高達系列邊個駕駛員最廢/勁

基拉就走啦
SD用strike被幾部老虎打殘

吉良

天田士郎最勁
連對家靚金都食埋

基拉大和

連對家靚女都食埋

基拉最勁

嘉美尤

食對家靚女係傳統嚟㗎喎

基魔ntr埋
阿濕男仲可以無乜反應

真，佢係今集集大叫

拉克絲·克萊因 最廢

唔洗上場
用計謀做首長

最打得係阿寶 最強nt係加美尢

佢揸infinite justice 落地球

最勁係哈雷路亞 帕普提茲姆
用到隻眼都贏曬

一隻

大天使號個舵手最勁
唔係佢攞架戰艦玩飛行特技一早沉左

小林

又要出師匠⋯

呢兩師徒唔係第一就第二

00個傭兵
第一季用Enact單挑贏高達
第二季一個打兩部高達仲柔韌有餘
唔係最尾被強制死機都唔會輸

巴納吉

基拉

最廢？

Yes

以操作能力，無new type能力
佢地係bugs

開頭渣機兵救女
都算勁

不如討論下唔同作品主角對砍

成日口循，太左膠，所以廢

阿寶一定第一

不過佢有部半自動駕駛GTR渣
去到後面開始有埋神棍nt力
其實表現算勁

啱呀00中唔第一都第二勁

最廢一定係Z入面個傑仔

2000次男到底勁定廢
又話佢係AEU ace又入到alaws
次次都比人打柒
不過又豪運加持

廢 運氣男

口才太好 基拉都駁唔到 嬲嬲地插穿部天意

自可以話NT可以最大發揮到部機嘅精神力，比著阿寶，嘉美尤一樣得，仲會更加好

其實nt係包括駕駛技術嘅天份

最多駕駛員官方係阿寶

最廢一定係gp01 個條on9 仔

？？lock on盲咗隻眼都差啲收佢皮

第一季用Enact打贏剎那係因為佢對剎那作戰方式極度熟悉(其實某程度上係剎那「師傅」)
第二季表現勁係因為佢部機用最新技術又有3個爐，而天人嗰堆其實只係3.5代

其他我唔知最廢一定係三日月

幾枝針仔都避唔到

最廢一定係卡嘉蓮

留名

點解唔問邊個女角最好J

第1 阿寶 第2基拉 第3剎那

公認的

馬沙同阿寶打生打死，有番咁上下實力掛

馬沙作為駕駛員 唔算太勁

殺卒殺艦王牌 打勁人冇贏過

阿寶

杜門
希羅
最強肉體

但係佢除左沙煞比，部MS次次都差過對手，沙煞比至多都係平手

最廢一定係三日月啦 區區破滅魔劍都避唔到

馬沙專用格魯古古性能已經同高達一樣
之後仲自護號
都係輸

基拉啦，揸廢機都咁勁

講基拉駕駛技術勁，就話基拉屈機體性能

講突擊自由勁，就話核爐落後到同0083嘅揸古一樣

反基拉龍門任你搬

渣破滅魔劍嘅卒仔

飛機失事

最廢係無名路人，因為根本唔識揸

揸決鬥果個咪廢
永遠都係比人當狗撚

一路比基魔禁住打

剩係最後幫手打爆左三小強反而升官

佢揸過咩廢機
講咩駕駛技術...唔改OS就唔識揸,最強programmer 就有佢份

剎那

突自 係個龍騎兵，全人手操控變態
但同馬沙個類比 就差好遠

二千次其實唔廢

如果唔係咁on9 dum咗把刀嘅話

應該話自帶不死
核爆 爆到九彩都唔洗死

比賈圖帽咗

背心仔

唔計主角，最勁係武士道 用flag 打lockon個幕
UC 第一集一開波打剎帝利個吉姆指揮官 輸性能

馬沙
難民型nt

月經post

召喚馬沙fans